「突發」邵家臻：監房雞翼大細比義士重要

推

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

拉

拉你老母呀 好驚比人睇到咩

分化

請問點樣分化呢？

乜撚野標題黎

出埋啲垃圾post就唔好用突發啦

拉
陳雲要出動了

老作分化
不推文回覆
大家請推其他post

係咪好似電影入面咁 要比佬大通櫃？

拉 鍾意食雞翼得罪你?

單機啦分化撚

標題老作分化 拉

分化撚收皮啦

樓主：開post分化比義士重要

同記者吹下水洗唔洗死
如果邵家臻打飛機，代唔代表佢覺得打飛機緊要過香港未來
弱撚智樓主你個腦就細過邵家臻隻雞翼

拉
Blocked

到底乜鳩po嚟

On9

做咩鳩？你推佢講雞翼又點？
3點啦 你問下你自己做緊咩 剩係掛住食雞翼

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

屌你標題黨

點解咁多拉都熱門

on9

青山派又出黎搞事
食藥啦屌你老母

拉 blocked

原來佢咁無人性

收皮

咁又點啊 你有份坐？

分咩化

喂分化都有啲技巧好嘛？

on9 block得

分化blocked

分化post
請善用起底功能
仲有，唔好陷陳雲信徒不義

你老母 知唔知乜撚嘢叫突發啊？標題黨好撚好玩？

不推文啦樓上

拉 垃圾post就咪推啦

可block 分化狗

人地幾時有咁講

馬英九看手錶比國事重要

完全唔知開依啲post 係做乜鳩